捐8成人工，抵制開會

咁會唔會比總辭好D
認同唔應該入去做政治花瓶
但唔認同泛民唔攞錢

有無得諗
覺得辭唔辭都中計
咁做應該可以達到辭職效果
又可令對面好嬲好嬲

其實對面帶左風向
依家辭唔辭都輸
所以可唔可用呢招

作為政治派系
講唔到一個計劃令市民信服已經可以淘汰

總辭係我地主動做先有用
依家對面帶風向
唔想跟佢地風向

《基本法》第七十九條內容如下：

香港特別行政區立法會議員如有下列情況
之一，由立法會主席宣告其喪失立法會議
員的資格：

(一)因嚴重疾病或其他情況無力履行職務；

(二)未得到立法會主席的同意，連續三個月
不出席會議而無合理解釋者；

無傻既
佢哋就係為人工
你叫佢哋捐左佢

去點完名再走又點。三個月一次

不如俾我攞錢